小西灣有6EU聽講上埋山搵人

推

聽講兩邊夾擊緊座山

手帶人走甩？

手帶人要6eu?

係既話，佢地就唔會去啦，仲唔拿拿聲縮番狗屋咩

無錯
柴灣泳池有狗包

我估有人貼文宣先會咁大陣仗

係咪有手足走佬上左山？

屌㩒錯不推文

推咗先

推
咩事

應該唔係
有便衣跑撚埋上山

2006 #小西灣
再有5-6便衣跑上山

agger 捉手帶人最多咪兩隻狗笠個狗罩去勸

Push

push

一定係迫害手足
班垃圾邊會用心捉手帶人

小西灣座山已被包圍

四五點都有 跑步見到

無得走，上去墳場。

墳場出係泳池？
泳池都有狗落地。。。

上面有三條路行

墳場出係泳池/酒吧

2030 #小西灣
再有4藍衫上後山龍躍徑

班狗咁多體力去跑山 未死曬咩

附近有連儂牆/狗宿？

啲狗仲多過柴灣開花個日

有

SAME

唔通係好重要骨幹???

果度邊個位有

小西橋 柴灣狗宿
之前地區群講過走佬要上山

山 wor ching

狗宿唔係山到

之前個群啲人仲話走佬一係跳海一係上山

捉手帶人班狗唔會咁落力

走返屋企lor
be steam

弱智mon po狗，揀得上山梗係知四通八達點走都得啦
收隊啦7頭

咪係 夠膽用直升機搜山搜得黎都走左

靜靜雞、得唔得？

果邊唔近狗宿

都唔叫附近
佢地應該上藍灣後山

有冇掩護？

有行山撚教路走撚左喇

上哂藍灣龍躍徑

要人呀

JM9 6架EU？拉左721班賤人未

提吓啲狗有人放火燒山佢哋全部冇得走

景怡 曾因瑩 Phoenix Tsang
12 mins ·
【小西灣球場附近出現六架警車】
我同李鳳琼 AliceLancelot Chan 陳榮泰在現場，眼見多個警察上山，包括便衣警及軍裝警。多次詢問警方後，得到回覆就係「唔知」「無乜野」「唔方便透露」。
#宜家去了解
#希望無事

蕭生？玩到咁激？

行到入大浪灣都得wor
班傻西狗有排行lu

咩事?有LIVE?

小西灣死胡同黎
有咩一定係上龍躍徑

傻嘅 環島遊都得

咁即係唔方好野啦
好人好姐洗乜話俾區議員知啦

可能關手足事

上左山你仲搵撚到咩
咁易比你搵到就唔會有咁多行山失蹤啦
走啦傻閪狗

手帶邊會上山捉 調頭就走啦
擺明捉手足

捉人？

依家先上山追, 都入到赤柱了

手帶人

小西灣山係咪啫係藍灣嗰邊？

可能係殺唔死既人走甩咗...

擺明

手帶人 黑狗啋你ON9

係

推撚爆佢 多啲人留意都好呀

仲未知咩事?

推呀
一定唔係好野

推呀

又做乜撚

小西灣巨響

上山一係就走番環翠/中間爆梯去柴灣村， 一係就直上去大浪灣。。。。一去到就成個南區走。。

醬？

咩事咩事

曱甴碌落山碌落山碌落山

#小西灣
2100 小西灣上村傳來巨響

有幾位話聽到槍聲 另外就話係巨響

行山路/獸徑

槍聲...???

?

有無人行夜山

咩事。。。

#小西灣
2105 山上仲有狗未落嚟
有電筒燈照下照下

【現場情況】
因為擔心，所以我同李鳳琼 AliceLancelot Chan 陳榮泰決定一齊上山。然後見到有一隊警察落山，沒有拘捕任何人，亦沒有手持任何物品。落到山陳榮泰好禮貌咁問個白衣警，白衣警答「無野，我地黎行山姐」

咩事？

無嘢咁應該有嘢

On duty 行山？
傻撚左？

仆街 即係有野

6架eu黎行山？
當人傻嘅咩？

無野，我地黎行山姐

用eu車佢地行山都有問題啦on9 當我地on9咁

請三位區議員暫時唔好離開現場住
頭先你哋見到嗰兩部係扮離開

啫係。。。

樓主pin呢個

樓主Pin #132

處理完.....

推 願三位區議員能找出真相及時阻止一切

掟咗手足落山？

埋屍定捉人啊

又發現軍火

Open fire?

有冇Live？

又掟人落山

姐係點

#小西灣
2116 佳翠苑都傳來巨響似重物墮地聲

可能想伏手足，點知走甩咗
集氣

2117 #小西灣
藍灣半島公園 4便衣落地

炸彈處理組架警車剛剛經過東廊往柴灣方向

。

有7-8隻狗啱啱上山
上面仲不斷有光照落嚟

真係要記者

山上無

又有軍火？

仲要不斷照d石級

2118 #小西灣
4便衣上山

好似大獲嘢push

有冇live?

上山係轉移視線
比時間其他狗做嘢？

推推

要記者

我係度又聽唔到

如果呢個時候有幾個大魔道士結成魔法陣
應該造成大範圍群體傷害
用來清怪一流

大把路走，我係狗就收隊算

佢哋行得幾慢，照清楚先行一步

覆錯post
Sor

有人都行左去大浪灣啦
仲照石
笑死人

2120
炸彈處理組警車剛剛經過東廊往柴灣方向

驚有地雷

2123 炸車入左小西，經運動場

發生咩事

有冇記者

有冇live

點解啲區議員唔帶多幾個議員助理過去

有炸彈處理車同白車
藍灣足球場外

2123 #小西灣
炸單處理組警車係藍灣公園足球場對出

仲有架唔知咩車

push
睇咩事

爆炸品處理貨嘅炸彈車

6點到依家都差唔多4粒鐘,搞乜春

較早前有藍衫同區議員表示 #我地黎行山姐 ，而家山頭就有炸彈
本頻呼籲佢今晚唔好返屋企

有人都走撚晒啦😪傻狗

話說小西灣呢一個月每晚都有爆炸聲

推一推 唔知咩事

唔好亂講嘢 係巨響

上個禮拜都聽到連續三晚都有

手足

2129 #小西灣
再有多達十便衣上去行山
#我地黎行山姐

我住正座山對面, 有好多電筒光

唔知係咪你講果種, 我不嬲都經常聽到

藍灣五座巴打

2129 #小西灣
行山徑入口被封鎖

第二邊上去

事態緊急要即刻上山救人冇時間等班馬，況且9點鐘助理都收曬工

推 唔好有事

屌老母要上熱門先多人知救得到呀

明天會有屍體出現嗎？

上左試野俾狗跟到?

小西灣不嬲平衡時空黎, 竟然會依度有事發生?

#小西灣
2134 炸彈處理組嘅狗狗攞緊啲裝備上山

現場危險車輛
#VU5347
#UT2413

推推推推推推

開完槍搵彈頭啊？

唔好呀

Pin

便衣嚟行山姐，之後有炸彈
自己放炸彈再老屈？

危險車輛係咩意思？

李鳳琼等人被封鎖線攔住上唔到山調查

狗車/狗用私家車

救人

狗車

危險校巴

樓豬 #257

D EU車吉晒，千祈唔好吹雞叫人過去做犯法野

行山行到出埋炸彈處理車

天佑義士

唔好再講老屈，個官唔會聽你連登仔講
試著講：「辛苦手足，多謝手足？」
ok?

我會留意個山

小西灣山去行山啦喂

#小西灣
2126 李鳳琼曾因瑩陳榮泰均被黑狗封鎖線攔截，無法上山調查
2134 炸彈處理組嘅狗狗攞緊啲裝備上山

現場危險車輛：
#VU5347
#UT2413

搞緊乜 又封山又炸彈處理組 6部EU你同我講行山?
想殺人?

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

行山即，想點啊?

2140 #小西灣
議員講有對父母聲稱 自己小朋友係山上面
另外議員講拉咗3個人 懷疑藏有爆炸物品 但仲未見到有人落山

好似封哂入口 議員都入唔到

被捕

樓主pin 293，我整合左

樓主樓主

封咗

冇記者live?

手足先會咁大陣象
手帶人？關我撚事

拉左人

山上仲不斷有狗照嚟照去

小西灣可以通埋去龍脊

熟悉山路會有好多小徑

其實要搵人係好難既一件事

手足

定係佢純粹ss係封鎖線入邊行緊山嘅人啊

係 通埋個沙灘

又拉左

做完仆街野直接火化

已經捉到了

.............

小西灣山入口有大概10隻狗把守

？？？？？？

你係咩人？

唉

應該唔係手足
要殺唔會咁多人
要拉唔會搞咁耐

無記錯個山有野豬㗎喎

小西灣上龍脊明明咁多路走，手捉

晚上勁多

#小西灣
2145兩狗落緊山 用電筒周圍照射

小西灣不嬲孤兒黎

睇唔到

2147 #小西灣
蘋果到場
#我地黎行山姐

唔識路ar

兩藍衫拖左狗上去

721 831 101 1111 1112 1117 1118

收到風有手足已經用隨意門走咗去和合石
Mon po狗咬錯人啦快啲去啦

有live

佢地應該係上山試野
唔知有狗

有無街坊去睇吓咩事

26952 其中一隻藍衫狗

之前開橡膠子彈都冇人理

…

小西灣冇發生任何事
開槍柴灣黎
堅決擁護小西灣獨立

Thanks

YES

交通警開槍嘅係西灣河

話有爆炸品 汽油彈 弓箭

柴灣便衣狗跌咗粒子彈

有爆炸品 弓箭 汽油彈，拘捕咗幾個人，未知年紀

議員話有幾個人被捕, 話山上有弓箭, 汽油彈

新街市果邊

pppn live 話有汽油彈同弓箭等 有幾個人被捕

應該係警犬屈路過年青人

咩事

死肥佬敗走

唔好意思，借個位用一用

聯署要求世衛譚德塞辭職

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成件事咁搞笑, 搵到爆炸品等等又有拘捕?
果個位無啦啦有人發現?

#355
LIVE LINK

警方覆區議員
話山上有汽油彈,弓箭, 有人被捕
邊度被捕,幾時被捕, 幾多人被捕, 咩年紀 都唔知

係度鳩UP係人係狗都做到

搵人去藍灣出口 柴灣連城道 同柴灣道長命斜係筲箕灣官立中學個位睇住！

唔該哂 自膠冇睇PIN

朋友2145 send嚟
好似好嚴重

如果車走最近係依幾個位

拉咗人？

如果人路太多
如果手足識路一定捉唔到

咩事拉人

未出水炮車同裝甲車無事既

搜到有箭同氣油彈

屌 比老豆老母篤灰

唔一定

點解D狗成日未用之前就有哂料 拉手足
香港真係好難儲軍火
次撚次都比狗周到
唯一出路 真係全民勇武
如果唔係 真係好難贏

手足唔好有事

擺明差佬9up啦

呢 d 唔洗上山試或者收係山掛..

在場手足唔好哂係小西灣
柴灣山徑出口都要人
班狗有機會聲東擊西

上面無咩可能儲到軍火
條路日日都勁多老人家行

Agger

唔係邊到試

同議員講喎

好簡單，擺明已經大把跟尾狗玩跟踨

巴打你報定平安好 自爆位置一陣你都冇埋

一定要平安無事

同邊個議員講
保皇黨？

巴打轉一轉場行完d cam 安全d

其實定啲黎
可能佢真係起到野，但照計除非佢吊尾，否則應該好難人同物同一時間喺呢個位俾佢捉到

有可能係有行山撚報警
佢哋到場之後是但捉走路過嘅幾個後生
畢竟下晝六點幾開始就已經知道有狗上山，有啲手足好奇想去哨下唔出奇，唔代表佢同果堆物品有關

都係果句啦
如果佢夠證據嘅話應該
下一個工作天就會起訴上庭
否則好大機會係唔夠證據亂lion

呢邊議員全黃

山上面有偏僻位 同埋小西灣多倉可以用

小西灣區議員全黃

太多cctv，同埋本身比人mark實都唔出奇

on 9, google完先出聲啦

爸把小心 問你位置嗰個係已block五毛。

但係你係個山到咁小人都吊尾好似難咗啲喎

即係手足發現有人跟你嘅話都唔會拎工具出嚟啦係咪

其實講左咁耐 檢控只係次要 重點係困係狗屋

呢座山平時都幾多人行

帶定頭盔先 唔知係唔係真五毛 但之前講啲冒犯手足嘅嘢已block

手足大步擸過呀

再推

但係平日仲要黃昏近夜晚喎

Btw上山條路有手足噴咗六國論

呢度多人行，又近住宅

佢鎖定左你 你上山最多咪唔跟 之後大範圍圍捕你

果條山路好多人行，我反而覺得似係有機會比人mon 住本身

#街坊報料
大家方便既話去附近行下：
環翠後山
泳池
bar pacific
興1隔離天后廟
歌連臣角道x石澳道

每個位起碼要2 set哨
麻煩各位到左同柴小杏admin講聲
admin知道嗰度齊人就喺channel講叫大家去其他位睇住
大家唔好再堆喺小西灣嗰度la
無用ga
去幫手睇睇啦

如果上左pottinger山郊遊徑就4通8達
可以去大浪灣
可以行港島徑8斷去歌連臣角道x石澳到隔離個港島徑入口/龍脊跟住去石澳
所以如果石澳大浪灣有手足都麻煩幫手睇睇

呢啲時間先多人行

好撚多人行加 夜晚都有
行咗十幾年

係有d 英軍既荒廢堡壘係附近

係奇怪, 我6點經過已經見有狗
有好多人係度, D學生放晒假

呢個有可能
否則啲狗唔使「行山」由6:00行到而家
可能係跟尾狗跟到山下冇繼續跟就call軍裝收網拉人

但如果係咁嘅話只要拉嘅時候人唔係喺裝備隔離都有機會打得甩

有冇富景向山高層單位手足呀?
俾記者上屋企影落去啦

富景啲樓高極有限喎

唔講以為足葉繼歡

平射都好過係山底望上去啦

希望上到山
有方法甩

未行過呢個位
(行港島徑1-8都係去到大浪灣坐小巴)

比唔到咩建議

今晚(26日)9時許，警方接報指柴灣龍躍徑一間山邊木屋，藏有一批武器，於是到場搜查，發現3名年約20歲男子，立刻截停他們調查。警方在木屋檢獲子彈、易燃液體及木棍等，以涉嫌藏有攻擊性武器、無牌管有槍械或彈藥將3人拘捕，並召軍火專家到場檢驗子彈。

唔怪之得呢兩日有防暴夜晚係峰華邨搜車
原來有料到

富景最高都係望到個亭

好人要平安

要無事呀

又係東方日報

被人捉到

香港真係好難攞到武器

告唔入咪比人掟落街
咁都唔明？

一定要大步擸過

成晚最開心嘅新聞就係拉到人

重點唔係告得入 係拉入狗屋唔知會做咩

接報？即係有內鬼？

未必 龍躍徑嗰邊多廢中廢老行 俾佢地篤都唔出奇

咁樣俾人跟到, 應該跟左好耐, 一早影哂相, 有出入現場

屌你啦

成晚最開心係見到22歲女警同事都有病徵

等死全家

拉你老母

仆街啦你

希望唔係手足

block左好耐

咁你咪好叻

9點至接報...?. 但6點已經行動緊 ..

認人

其實唔洗覆五毛，直接俾個負皮、block就夠

6點已經有狗 手足應該唔會再去個到掛

On9仔 講就有用？

你話我呀?
我幾時有問佢位置?
你都ON9而家仲邊有人用連登報哨架

跟左好耐 呢幾日柴灣峰華邨無啦啦有防暴ss

5-6點已經開始多狗
但手足冇理由唔睇TG睇哨

咩環境⋯

唔知係現在定現場附近
話唔定行山人士都唔定
希望手足冇事

我覺得似係本身比人跟緊，有可能係賣家出賣都有可能；行山廢老應用冇咁得閒攪呢d 野

係lo 5點至6點已經有狗車係公園，冇理由咁都唔留意附近環境？

部署到咁多人, 應該搵便衣狗跟左一段時間
扮行山客跟都唔出奇

落緊黎, CAP 圖!!!!

迫佢帶頭套?

名都唔講, 比狗打過?

點都唔肯講名？

UT2413 車

我都唔撚明
點解唔肯講自己名

Push this

個山本身都多人行 真係有便衣跟發覺唔到都唔出奇

冇講名

有人落左來
睇LIVE
冇講到名

咁就浪費左個account on9

blocked

灰衫上咗UT2413 黑色七人車

黑布蒙頭+點都唔叫名..

會唔會比人封住左個口唔比佢出聲？
所以先用頭套

我都覺得係
可能係俾狗綁住左個口, 先迫佢帶頭套

姐係依家未拉到人？

拉左

暫時鏡頭見到一個

被捕人士：
1. 男性，灰衫，身形較肥胖，上咗七人車UT2413

柴灣龍躍徑三人被捕，涉嫌罪行包括藏有攻擊性武器、無牌管有槍械及彈藥等。

相關報導：

#香港新聞 #公眾安全情報

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

手足有20-30防暴

防暴到場

FB有人話: 喺第二度已經有人畀便衣捉咗落山

洗唔洗咁多隻

好大獲

推推推推推

#讀者報料 #小西灣
現場山上面傳出男子大叫聲音

#小西灣
2240 男子停止了大叫

成堆防暴企晒公園人口

link?

山上面肯定打到仆街

Pish

應該打完再恐嚇 然後封口再蒙頭

巨響？

721
811
831
101
1111

柴灣有狗宿，經常有休班狗行山。

個肥仔手足可能打起上黎冇咁痛, D狗先早D放佢落黎
但落黎前一定嚇佢, 封口,帶頭套, 講野就會番到狗屋再打獲金

點解會走漏風聲架

好心噏

係咪開住手機所以俾人捉到？

係咪俾行山狗督灰？

威脅？

開完槍殺人要執返彈殼

推，街坊睇實
唔好手足被消失

推推推推

香港d山一d都唔隱蔽，人山人海

應該有錢銀交易嘅時候出事
btw，一直休息緊嘅手足，係做地下嘢最佳人選

環翠議員係山上啱啱落黎, 山上一個人都無

推！

西貢係唔錯嘅選擇

賣家可能係狗

有線記者到

仲有條路入燈塔

今晚(26日)9時許，警方接報指柴灣龍躍徑一間山邊木屋，藏有一批武器，於是到場搜查，發現3名年約20歲男子，立刻截停他們調查。警方在木屋檢獲子彈、易燃液體及木棍等，以涉嫌藏有攻擊性武器、無牌管有槍械或彈藥將3人拘捕，並召軍火專家到場檢驗子彈。
From東網

如果賣家係狗,叫你過去睇貨,然後拉人

報串死全家

Push 有防暴

山邊好多狗吠聲

班狗好撚鍾意放蛇

TG:
#Admin拜托
請多加留意
柴灣、北角、西灣河、灣仔狗屋

不嬲都唔建議攪呢d 野，風險太大

其中一個

推推推

推啊

推推推！！！

其如果有應該會有狗守住, 無理由一個人都見唔到架

7點已經有人報哨話有狗上山，咁耐都仲唔閃水？

墳場可以出大潭道？

好似5點都已經有行動
但話唔定已經比人MARK實左 走得去邊

其實無人會長MON哨..........

應該斷正嘔左輪啦

個山熄晒燈

入燈塔個條路冇得走

啱啱直播睇到有幾個著便服既人落山同啲popo有講有笑
會唔會係便衣跟蹤？

根本賣家就係狗

咁應該用咩反抗?

又有一批落緊山

四點幾，五點已經有狗...

唔係重點, 張圖太黑去暗地方先睇到

咁叫下口號囉

叫口號最好 最安全

係咪又打到重傷啊

我覺得有狗伏

唔好比佢消失

成座山咁大，走失好危險，我指啲狗
6eu車如果得返司徒，其他上哂去巡，好危險

好多防暴

係咪打到夠皮先落山?

仲多一架衝車

唉手足...

押緊人落嚟

Tui

起碼10隻狗山上搜緊

落緊嚟

第2個

你點知架

陳？

封咗口？

住柴灣？定太古？

有人押咗落黎

VU5347

VU 5347

第2位上咗VU5347

現埸見到

黑色7人車VU5347

比人掩住口

掩住口
VU5347

唔比講名，而加無人知
分分鐘係狗屋會比人打死

隻腳好似受傷

好似連路都唔係好行到咁

癡撚線 勁多狗車跟住嗰架黑色7人車
驚死人圍佢

藍絲仲話浮尸係假

where watch live

Pppn

#小西灣
第二個疑犯上左貨van VU5347
上車時被狗按住個口
好瘦，件衫係褸上去
#被捕人士 #小西灣
VU 5347
第二名迷彩外套，黑褲
補充：女性

VU5347 黑色7人車 推plz

山上黑媽媽又冇其他人
上面發生咩事自己諗

打到pk

件衫褸上去？

冇記錯柴灣冇試過咁多狗集結

落山果陣係咁反抗

佢上車實比人打到仆街呀屌

有無律師可以去狗屋搵人

有咩證據證明唔係狗放入去？
無既疑點利益歸於被告

警曱拎咗一大袋綠色膠袋過去樓梯口

唔比你認衣著服飾

屌又砌生豬肉

有冇可能揸航拍機影？

黑警拎左袋綠色野上去

咁夜影唔到野

機主同埋有機會比狗咬

有樹遮擋

大量警車入咗富怡停車場
富怡要記者

就算有律師但無被捕人士名都好似幫唔到手

街坊留意下部狗車去邊 起碼搵到人

2330 #小西灣
山上傳出一下爆炸聲
#我地黎行山姐
#街坊報料
#嚇到我個心都離一離呀

有都好難講 班狗試過話有律師 唔洗跟

係，所以有名我諗點都安全啲
不過首先開到口，比人掩住左就無計

#小西灣 2336 手足俾人爆咗門

交代番 呢一個月後山都連續每晚有巨曫
琴日有豬落左防暴查後生

唔緊要，9月投票救返出黎

下
手足唔係晚晚試野下話

應該跟左好耐, 或者收到料/mon到通訊佢地會上去, 一早伏左係果個位 .
5,6點已通左天有狗上緊山, 如果真係知道有狗上山走, 應該唔容易捉到..

露底啦 傻狗 有狗飯食記得食多d

理想嘅法治社會就係
不過依家d狗成日都用人治
下下都話狗係「誠實可靠證人」
所以對法庭係完全信心

就算d狗夾硬放證據入去, 佢都可以夾番狗屋打到人認/ 威脅搞鳩你屋企人搞到你認為止
然後一簽咗任何嘢都足以鋤死你
就算係妨礙曬司法公證

法官都係「關我咩事」

#小西灣
2335 一豬籠三衝鋒一私家停泊富怡花園
有防暴入咗2座搜查
讀者懷疑喺17樓

仲有其他手足比狗上門？

帶咗手足上屋搜？

而家完全唔洗手令, 中意就爆門..

香港仲有法治，好似係

OVER MY

由612開始已經無法律可言

知道咩事未 真係好擔心

又捉幾隻

Dead body

有人呼籲富怡要記者同區議員

除咗話我係狗仲識咩，你咁勁咪救返手足出黎囉

PPPN跟緊

洗知咩事咩，暴徒犯法咪拉返去打囉，洗你過問?

Fb又有一班係咁講自導自演

唔好同佢嘈 霸佔曬d討論空間

17樓有手足叫救命

係咪要笑架⋯⋯

!!!

拉咗三個

五毛blocked

3個都咁後生邊度搵黎槍彈

屈咪有

所有被捕人士將會被送去柴灣警署，暫時兩名被捕人士已經落山。另有一名仍然係山上⋯現場2341聽到山上有兩聲尖叫

隨時行山經過

事實黎，笑乜

聽記者話第二位被捕人士即刻搜屋
搜查令都唔洗
又係時候召喚 dead body

佢玩膠定點

2345 富怡花園二座保安阻止區議員登樓
區議員表示登上後可能構成阻差辦公

跟住呢

你玩膠定點

挑
佢哋鬼會捉手帶人咩，行近啲都唔敢啦

認真問

Pushhhh

睇埋其他post似玩膠..？

9成係
到時又無報到係邊
死無對證當失蹤人口

Pushhhhh

咁有心機行夜山嘅話，睇下咩裝束喇

2350 #小西灣
藍灣對對海面
有水警船 響+著燈

如果有同路人 佢地按地點都估到

其實如果係teammate既話
咁大件事都一定知

好難講 未必每隊team組織都咁嚴謹

個人意見，唔好呃自己，不論過唔過半數，9月投票係救唔到手足

可能已全滅，唔係每隊都好多人

2341 附近有人叫救命

我唔知關唔關上面事

上山搵人定上山埋人呀DLLM
開個題都咁驚嚇

上埋山搵人

2356 #小西灣 update

第二名疑犯 上 #VU5347，鬼車現時於富怡內，富怡現場尚有一衝一豬

第三名疑犯估計暫時未落山

有時我會諗尋找失蹤人士有少部分可能係呢埋?

出得防暴一定係拉手足

平時佢地都求撚其

有冇記者

又想老屈

成10-20隻狗開始上山

0003 16個便衣上緊山 其中一個拎依個盒

又滅聲，黑警=黨衛兵
垃圾

冇追po 但想問點解咁肯定得三個人？

推 大家睇實

係男人
搵咗律師啦

推一推先！

0006 #柴灣
曾押解第一名疑犯可疑私家車 #UT2413 剛沿柴斜下行往迴旋處方向

想入tg group 求link

無搜查令搜屋 如果屋主無同意d 野好似唔可以做證據

6月前或者係嘅

被爆門果位？

thx

Pushhh

Ys

五六點開始拉人

隻手遮天

香港好似自從賊王之後冇聽過再有真槍開過，應該自從個次之後海關就捉得好緊，或者用嘅人黑白都deal好晒
十月都聽過有手足講遊行有個南亞裔樣嘅人問想唔想要勁啲嘅武器，個手足覺得好伏冇理到，可能係鬼黎

依家係咪total3個被捕？

自從12月單野已經覺得暗網咩中間人都同黑警deal好哂
食兩家茶飯

附近街坊小心呀

deep web其實一早一D都唔deep
家陣呀豬呀狗都上到
分分鐘政權一早有方法trace 到邊個上過邊D deep web網

Wtf

第三位手足

又有狗落車

而家咩情況

要街坊帶記者上樓

Sor, 佢未落山
手足要撐住

記者上緊樓

咩live

PPPN

係咪拉左3個人？
2個落山
1個係山
第二位依家比人即拉上樓爆門？

無錯

第二位依家比人即拉上樓爆門？應該係
其他正確

1950 三柴
15802 散仔

得閒大掃除好緊要

蛋蛋俱樂部都有Live

暫時見到PPPN, 蛋蛋俱樂部, 白夜 White Night 3間有live

啲狗又老屈

PUSH

第一名被捕人士：灰衫迷彩褲
2340更新⚠️ 被捕人士已到柴灣警署

唉
班死黑警好撚煩
手足就黎全滅

17樓d 記者一人一句 好撚嘈

唔駛係度放負
有心人人都可以做勇武

希望佢肥師大隻頂得住

其實咁多個月收收埋埋咁多手機, 起左咁多料,
唔少人衰係呢樣野度.

0046 小西灣海旁一帶防暴上緊裝
軍裝也是 請現場街坊小心留意

0050 一位行山人士落山
幾隻狗搭膊頭送佢離開

Dllm搜查令真係亂咁批

之前咪有手足警世，埋番d神裝

科技太方便 人太懶 慣左將好多野link堆

班狗全職咬人好易聞到

P牌推

之前有人講過 會擺班紅官落聯絡 深夜都可以照出手令

邊到有live?

係,拉過都知,一定出到搜查令搜屋

Fb，白夜

0105 #小西灣
木屋冇光，狗隻疑似向山下撤退

有黃官紅官，不過d 狗仔會識搵d紅官出

哩個邊到有live❓

TG報

成個制度都腐爛晒

死黑警

冇Live?

第三個落咗黎未？

未

全民記者 fb

老屈華又出黎

從來都無覺得過司法係公平..
有錢有權力的隨時可以玩死你.

有冇人知木屋係邊

800彈殼
200彈頭
硝酸安
硝酸鉀
火藥
老鼠藥

唔知有無聽錯

唔通走甩左？

21至23歲

confirm 三個?

自制子彈咁高難度...

自製子彈？

Potassium nitrate 好難搵，會唔會係嫁禍 ....

無力感好大

班狗似係跟左好耐今晚做野

應該係.........

富景一座搜屋中

屌

屌你老母唔知都講得出

好似冇出示搜查令？

佢話5:30香港島衝鋒隊行山隊截獲線報
話山坡上發現有三名男子
之後係附近廢屋搵到啲有問題物品

行山狗報料？

0050 #小西灣
一位行山人士落山
幾隻狗搭膊頭送佢離開

係 隻狗話3個

真？行緊過去

但唔見第三個落山既?
另一邊落左?

第三位手足落番黎未
好擔心佢

TG有人報

有無直播？

仆街 啲狗一袋袋野拎上去
落黎完全冇袋喺身

游擊勝地，一個連都無優勢架

日日咁拉法有咩辦法

第三名人士，全民記者問左狗，仲係山上

Push!

藍灣行上去大約3-4個字 有個路口左邊去哥連臣角懲教所 右邊去墳場 仲有條五百級樓梯去大浪灣 有間棚屋咁嘅野係路口 唔知係咪講個間

次次都話有槍、次次都大量子彈炸彈？
咁幾時死哂3萬隻？

除左認輸師，仲有認罪師
好快又有認罪師出黎放風話警狗無屈手足，咩都真係手足做。

一撚定係手足

簡單總結

較早前約9時有多架EU停泊藍灣半島，多名軍裝警及便衣跑上山包抄
有tg報哨4，5點已有警察部署
有議員嘗試了解情況，唯一名警員回應「唔知」，「無乜嘢」，「唔方便透露」，「冇嘢，我哋嚟行下啫」，議員亦被拒絕上山

其後東方日報出新聞指警方接報龍躍徑一間木屋藏有一批武器，包括子彈、易燃液體及木棍等，拘捕3人。

其間三名被捕人士一直在山上，有市民表示聽到爆炸聲及男子叫救命聲

第一名被捕人士
2235 一名被捕男子被便衣係小西灣龍躍徑（小西灣海濱公園旁）帶落山，
身穿灰色hoodie 帶左頭套，灰衫迷彩褲
無講名，上左黑色貨van UT2413
2340更新⚠️ 被捕人士已到柴灣警署

第二名被捕人士
2322 #小西灣 龍躍徑 被捕人士上咗 #VU5347 轉入培僑小學方向，
姓陳；綠色迷彩長褸黑色長褲，懷疑腳受傷
上車前重複提及「筲箕灣」、「太古」、「小西灣」，其後被便衣掩嘴上車
2336 約6架警車及#VU5347 停泊於富怡內
警察到富怡2座17樓一單位中爆門
懷疑到第二名被捕人士家中搜證，其間傳出救命聲
未知有否搜查令

第三名被捕人士
截止0200都未有任何消息
只知仍在山上，未落山
有市民表示每隔一段時間聽到尖叫聲/救命聲

2330 一隊警察上山，手持一袋綠色袋，未知內有甚麼
2350 藍灣對出海面有水警船 響+著燈
0140警方更新搜出800 彈殼，200 彈頭，硝酸銨，硝酸鉀，火藥及老鼠藥等，三名被捕人為男子，21-23歲。
0142 富景1座同樣搜屋

多謝整理

希望手足平安

記者被趕走

富怡花園

第二位蔡康橋(同音)

富怡花園 一個人被拉 BU2347

推唔郁都推

有把手槍 似Glock?

第三個手足被消失

大家唔好忘記佢

有條 live 上緊山...

手足要平安

仲未完？

17樓？

係,手足已押走,名蔡康橋(同音)

推！手足唔係 condom

0235 #柴灣
VU5347
UL2413
VP7811
到狗屋
❗️確認第二名被捕手足到柴灣狗屋❗️

Sorry手足 要訓先

推下先

#柴灣 #小西灣 #景怡 #漁灣 #佳䁱
0303 富景花園現場
徐子見區議員
曾因瑩區議員
黎梓欣區議員
帶同律師及助理到達現場協助手足

Live

手足 好多謝你

好人會一世平安

推...唔可以無人知

呢啲先做到野，多謝區議員
律師在場一齊搜

唉 不過啱啱富怡果個趕唔切等到律師

PSHK live

見佢地掉頭個位, 好似差唔多落到最底先至見到有黑警 ...

富景花園 1座19樓

0333 #小西灣
剛確認 第三名被捕者仍在龍躍徑山上

下？？

PSHK 現場街坊話山上冇屋

律師不能進入屋內 因被捕人士名稱不對

記者呼籲 富景花園未有家人報警

導致律師未能入屋監察

山上果個仲未走？

3名被捕中國籍男子，年齡介乎21至23歲，有疑犯被黑布蒙頭帶上警車，有疑犯被押往附近富景花園的單位，接受進一步調查。

#小西灣 #富景 搜屋
據現時所得消息：
1. 富景被搜屋人士並非與今晚懷疑爆炸品案有關
2. 未有律師觀察正在進行的搜屋過程

0345 #小西灣 update
第一名疑犯 2240 上車 #UT2413 ，據最少兩個消息源，現身處 #柴灣 狗屋

第二名疑犯 2327 上車 #VU5347 ，已搜屋並被押至柴灣警署。消息源為傳媒直播片段及讀者報料

第三名疑犯 據悉仍在山上現場，未有人見其被押落山

#小西灣 #富景 的搜屋 並不是上述三人的居所。
至於富景搜屋是否與今晚同一案件相關則仍未能確認。

消息源：現身處富景的區議員

第三個落左
上左UM5673

張/鍾浩軒 比人封左咀

頭先記者 live 上面落返黎..
落到去呢度先至見到下面有狗照返上黎..
唔似有所謂廢屋..

唯一呢個似廢屋 .. 但上過同記者經過路線好多

03:57 PSHK
UM5673 第三名被捕人士 口被塞住 已上車

鍾/張浩軒/謙

[img][/img]

0358 #小西灣
被捕人士點頭確認姓鍾
亦點頭承認被封口

係山落黎？

啲狗點可以封口 恐怖份子手法

第三個

係
第三個

肯定比班黑警困係山上面搞左好耐

#小西灣 0358 山上仍有最少1防暴

#小西灣
0405 小西灣山現場仲有至少20防暴
並阻止市民登山

此地無銀三百兩

埋屍駛鬼咁多人咩

做完事殺完人 扮無野

唉
光復之後一定第一時間放返佢地出黎再盡力保償

聽日再推

#小西灣 #柴灣
0425 已經向黎梓欣區議員確認
三位被捕人士已經全部喺柴灣警署

乜嘢法律可以封人個口 唔比講嘢 啲議員屌柒班仆街啦 有咁大搞咁大

屌佢 上埋山

0437 #小西灣 update
第一位 姓林
有全名 律師已跟進

第二位 姓蔡
有全名 律師已跟進

第三位 姓鍾
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

已經諗到班仆街狗會點講
"因為被捕人士情緒唔穩定，為左保護警務人員安全，防止被捕人士以咬既方式去攻擊我地既同事，以及保護該被捕人士既安全，呢個係別無他選既情況之下作出既決定"
想像到班仆街既咀臉 屌你老母

第三位手足 點解呀

唔知
但佢最遲先落黎，唔知黑落點對佢
6點幾捉搞到凌晨近4點先落山

係咪得三個手足㗎班狗乜都做得出

屌你老尾行山廢老

cls 10個鐘

可能係黑警恐嚇手足叫佢唔好搵人幫 如果唔係就對佢或者屋企人不利

仆街好撚擔心

小西灣要唔要人

第四個被捕人仕
鍾卓鋒（同音）

Tuiiiiii

有四個？

山上面點對班手足
我哋大家都應該想象到

應該係其中一位被捕人士既哥哥

上左PD7463

屌唉 係咪搜屋見多個後生就拉左先
真係好擔心呢單野

私家狗車上親呢啲都覺得好不安

PSHK仲有Live

記者要休息了 準備閂Live

手足一定要冇事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Update:
第一位被捕人士 聲稱唔需要律師

推
點解有兩位手足唔需要律師

cls

黃杉隻狗一定係扮行山，依家太多便衣啦

推 點解熱門全撚部都係垃圾post

木屋係邊？

黑警死全家

推上熱門

痴撚線 熱門做乜鳩野

班狗畜牲到底幾時死

打到唔要律師

好過你打飛機打到腎虧

跳海游去台灣 上半山花園道美領館

被人打到 話不要律師

仆街狗

Diu

手足親口講唔需要定班狗話佢唔需要？

好似你咁鞭自己友大大力咩

俾多張你又點話

叫你唔好打飛機 即刻駁嘴打多幾下
警察笑你哋食生命麵包 就即刻買條嚟食
真係撚狗咁撚

好撚癲 god bless 手足

推
手足真係要小心

汲取前人血的教訓

仲以為你咩咁巴閉 都係出黎9up叫人唔好打飛機
仲警察前警察後 你有親咩 入返曱甴屋啦

親唔過你班友叫人POPO PK鄧

哩個post撚左好多藍絲五毛出黎

#486
一言堂 #160268
•
4 分鐘前
成晚最開心嘅新聞就係拉到人

死藍絲狗

#486
一言堂 #160268
•
4 分鐘前
成晚最開心嘅新聞就係拉到人

香港行山啲廢老真係好鳩得閒，好無聊